有冇人潛意識入面已經好憎肥婆

日日係連登咁樣吹奏
加埋肥婆icon##fatc
係街到見到肥婆就覺嘔心

覺：正皮
唔覺：負皮

##fatc

本身覺得冇乜野 但係真係因為經過連登巴絲們嘅熏陶，我依加係街見到肥婆都會望多兩眼